任家萱@S.H.E.燒傷10周年定為「重生日」 爆老父當年勸未婚夫解婚約

台灣三人女子組合S.H.E.成員任家萱（Selina）2010年在上海拍攝劇集時，因為人為失誤導致Selina嚴重灼傷。到2011年出院復出後，同年跟當時的未婚夫張承中結婚。昨日是Selina受傷10周年，她將此日定為「重生日」，更自爆當年父親任明廷曾勸未婚夫張承中退婚。

當日幫佢頂個個依家點？

毀咗容
之後有整過，仲拍緊戲

俞灝明有傷到塊面，近年再做修復手術已經恢復返原本咁，好似都一路有戲拍，都算撈得幾好

Btw 俞灝明自己都有澄清當時事發太快，爆嗰下只係劇情需要而扶住佢，根本唔存在邊個幫邊個頂
有啲人成日用呢樣野去比較，俞深二度灼傷，任係三度，兩位都係一樣係承受左極大痛苦，希望啲人把口可以善良啲